革命需要精神領袖。。

尤其預咗係一個長期抗爭
冇人做到精神領袖，人係好難去堅持

暫時香港我只看到梁天琦有呢個資格，真正有犧牲為香港既人

真係好怕又好似當年咁，搞完一大場結果係篤屁
希望有人可以lead到香港人，團結撐到底

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員

可惜仲有幾多個梁天琦願意走出黎

要個甘地 多過梁天琦

一定係林鄭
係佢先煽動到咁多人